近平來了近平來了!!!!快入

近平來了

近平要救港了

近平要發聲

______________________________________
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

你做埋啲野真係on撚9 簡單少少得唔得？

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

同我入黎

全部同我入黎

近平來了快啲入黎

遠凸萬歲

咩係遠凸

明了

推都全世界都入黎見近平

全世界都入黎見近平

推

要大家都入黎見近平

推推推

我冇嘢講

愛國愛港愛近平

師兄有語癌就早啲醫

推推推，請比讚

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

blocked

近平救港

加油努力

近平冇乳冇乳癌

至少，叫啲友換左啲頭像先玩啦！

推呀推呀

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我都冇野識

*講

入黎見見近平

pushpushpush

帶埋朋友見黎

*入

1999

xx(

黎啦各位

推呀

我無嘢講 我要見律師我唔解鎖電話 我唔簽任何文件唔好兇我 我要食飯 我要飲水

嗯...有啲複雜 未完全明晒

Push我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

幫手推

留名慢慢睇

================

我無野講

:-(

原意係好，但你講得一舊舊唔適合做統籌打網絡戰

.

[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

我無嘢講

我睇唔明你講乜

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

鄔小姐追悼晚會正式訃告暨細節安排

我們的大舵手🙋🏻‍♂️

好襯

我無嘢講

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件[/quote]

完全唔知你講緊乜

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你

無野講

屌，班友唔識玩

新page留言嗰個一撚樣，係人都知你係水軍啦

你哋應該要學廢佬，用繁體字但用大陸語言，仲要加埋不少於30字留言

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我冇野講 我要揾律師

_, 搞錯左添, 即刻改番

你d表達能力有待改善 睇得好辛苦你寫乜
不過都十卜

我冇野講

近平

唔係好明

我愛雜種習總

實係唔明